想換棍波車

而家渣緊自動波，如果想換架有樂趣既日本棍仔車，大家有冇得分享下
Budget: 20-30
利申對H車冇咩興趣除左NSX

Toyota 86

打漏左，棍要埋四門

掃把佬 完

Hiace 完

心入面真係想，但聽多啲師兄分享先

多謝你寶貴意見

maxda mx5

當我無講過

四門記得用不推文回覆

WRX STI JDM

40尾啦..over budget

Fd2

最後一代EJ20 唔買就無

等師兄你買完，我收你2手好冇

冇咩興趣對H車

黎緊甩p心思思想揸返棍
諗住平玩jazz或者stonic試下

其實都唔錯架，只不過自己就鐘意跑味重小小

但你唔要H車 呢個價位無咩選擇

自問手車麻麻, 純粹想揸下棍。
揸得掂再諗房跑

都係既，同埋4門好似真係得FD2

chaser
aristo
mark 2

而家皇冠仲有冇MT?

新車定二手？
新車可以諗下mini cooper
基本上全個系列可以訂棍波
之前聽講上一代寶馬120i都有行棍
Out budget少少仲有泡菜i30n (係連登講泡菜預咗俾人屌)

二手選擇如果唔要H車
可以諗下sti，VW golf gti都有棍盤

Crown不嬲都冇棍架喎

BMW 都幾正，但我唔係好鐘意佢好似hatch back咁既樣
利申唔識
依個筆直，STI可以買到幾年份？露荀又玩唔玩得過？

原來係咁，我唔係好識。唔該哂師兄
佢好有型

露荀實正架，不過我唔太熟，等其他師兄答你
STI可以買到11代(14~16年)
10.5代就唔好諗了，個人認為最撚柒嘅一代

13系或之前嘅crown 低配版有MT

J撚死

呢隻款就買唔到架啦普通版都可以望下既

普通版已經冇遺憾
不過有EJ20最終版會更加…

巴訂左普通版？

那有錢.jpg

Impreza sgt

30架ae110

收嗲啦 仆街

Altezza

水貨ZC34S

Corolla E210 (都係要水貨)

你識人搞日本水貨 大L把選擇 日本四五門款好多都有棍

hiace 100

分你老母個享咩 係咪人地講完你即買呀

你要4門
咁仲有RX8
留返10萬俾你整

4門日本棍波車20-30萬budget不外乎都係
WRX STI
Lancer Evo
Corolla Sport
Hiace

除此之外應該都冇邊架合哂樓主要求

GR YARIS

SOR... 得三門...

你數一數GR有幾多度門

gr yaris 使唔使60

四門棍唔要H車而又出到牌嘅仲有
Demio
Note nismo a
March nismo s
Alto

玩兩個禮拜都係覺得自動波好?

Alto works

點解唔鍾意fd2

Alto works真心好玩又多野改
只係怕車仔一炒車就成架摺埋同埋百四唔夠用

申利：香港好似得黑白紅同兩架灰色試揸過其中一架

佢係因為細架先咁輕
計摺埋應該唔會摺得過黃色Fit.jpg

Rx-8 Spirit R

S15, all Subaru

Alfa Mito

Swift sport

新swift sport?

話時話，轉子引擎香港點搞..？

land cruiser

i30n

Swift 岩晒

i30

你想搞咩？Rebuild就唔洗諗，直接抬新機器

換油換火咀同普通車一樣

但係養得呢架車就一定要注意日常保養
每星期都check下偈油同水

油錢會貴，around$3，不過尾期可能會好啲

零件又唔難買，唔明點解個個都驚呢架車
Engine聲真係好難抗拒

加上佢個後驅唔似後驅
比起一般後驅難甩
操控都唔差

不過聽人講spirit r同普通版副engine個compression 有啲唔同，詳細官方都無講
所以可以買部普通後期玩下

買前期就好平，汁好曬靚仔10萬已經可以
不過原廠/after market啲包圍都係後期靚過前期

8仔唔難養，睇你有無心，有無愛

揭尾10代先最柒，10.5有尾好睇好多

唔諗日本車i30N冇得輸

10代真係柒咩
真係各花入各眼
我最鍾意係十代

露荀梗係玩得過
你睇依家二手市場個價有升無跌就知咩料
聽人講副engine既material 好㩒
所以啲人落到800匹都可以當daily drive
不過買露荀比我就一定買八九十代
囂好撚多

個屎忽都唔知似乜鳩
又肥又鈍